10 名警暴受害人發起眾籌 難目標還很遠

依家得2百萬 之前全球廣告咁快手
幫人告黑警咁慢

網頁提供

知唔知點解？
唔知你問吓長毛點解

因為係社民聯搞所咁慢?

攬炒巴一日內完成 你話呢

因為社民連搞，錢銀嘅嘢唔太信政黨都唔奇

社民連仲搞緊反日

社民連不了

梁國雄議員

社民連。。。

信唔過社民連唔好意思

我見到社民連就無意欲捐

因為社民連 所以唔撚捐

留名

推

contact 612pls

個網唔係即時update

可唔可以逐步黎 告左最易告入既先

612大把錢

唔係唔想幫
但社民連真係令人好擔心

尋日睇到有四球，點解今日會少咗球幾，你睇佢地fb page仲見到幅圖

想幫但社民連

課金

too long 有冇summary 或者時間

痴撚線

Push

等決定戶口直入，依家捐蝕手續費！

告到pc仔貼錢打工！

Tui

612咁撚多錢都唔知做乜

佢開咗波
真係打緊既實有人捐

個個見攬炒巴籌到錢就出嚟cap埋一份
正常人都有戒心啦

Yes
開咗波再講

社民連好趕客

利申:捐左

total 1000萬 而家200萬夠開始前期工作啦
做左先上黎叫捐啦
攬炒巴都唔係第一下就得啦下話

捐左三舊 但如果唔係社民連我會捐更多囉

攬炒巴一開始都係一兩球
係多次做度野後先咁快籌到錢

我click 入去，見到社民聯就上一頁

有大台，不了...
仲月供，更加不了....
直接啲講，舊派方式抗爭已經過時。
手足要打官司籌旗我一定俾，不過掛住社民連牌頭，係咪又要我有含淚投泛民一樣觀感？

見到長毛唔想捐

搵612啦 屌
7千幾萬呀

捐眾籌一次性架喎 月供係社民連喎
做乜要捐社民連？

等梗佢出銀行戶口
信用卡收費太貴

係人嘅問題

唔搵612 ?
612有成7千幾萬用得果200萬
收收埋埋唔撚用又叫人比 ?

我真係信唔過社民連所以先唔捐
佢搵G20/攬炒個d 幫手仲好

社民連真係不了

有聲
梁國雄議員，請你返返埋位

佢個數捐完都唔會加
我前日捐已經係271

push

問左長毛未？

612大把錢唔使我哋啦
屌出錢呀612

因為係社民計連？

社民聯
不了

哇屌

612唔係咁用

捐左，希望有多d人捐
BTW,太小人就轉搞手啦

其實上面有班傻鳩冇睇人地解釋，受害人話開唔到戶口眾籌，係得社民連肯清空其中一個戶口俾佢地，唔知唔好鳩吹老屈社民連！

係612FB 見到 應該唔使再捐住

回覆有關「反濫權大控訴眾籌計劃」的查詢

今日有10名由民陣義務律師團協助的警暴受害人聯合發起「反濫權大控訴眾籌計劃」，612人道支援基金感激警暴受傷人願意挺身而出，希望市民可以用捐款支持他們的訴訟。我們願意並正聯絡對方尋求合適方法提供協助。

612人道支援基金是為所有（不論求助者身處何地）在反送中運動中被捕（不論罪名）、受傷或有關人士，提供醫療費用、心理/精神輔導費用，刑事/民事法律費用，緊急經濟援助及其他相關的人道支援。

鑑於傳媒多次報導大量警察涉嫌使用過份武力或濫權的個案，基金於8月12日宣佈預留500萬元支援受影響市民向警察提出民事申索及司法覆核等，當時基金尚未正式收到申請。目前，基金正支援 8 宗民事案件的法律費用。

如有查詢或申請民事案件法律費用資助，請以電郵聯絡： case@612Fund.hk。

反濫權大控訴眾籌計劃 捐款連結：

雖然長毛比人觀感係幾差
但其實民陣最多機會上鏡既兩位召集人(岑子杰，陳皓桓)都係社民連
都算係做到野既

咁呢個點解釋
上面幅圖係尋日，下面幅圖係而家

社民連借戶口都被講到cap水，佢敢攞捐款滅黨都得啦！利申捐左

又話下個禮拜有另一條link?
社民連條link 食水勁深

好似話遲下可以過數免手續費

我都係

立即離開會議廳

今天不用再回來

叫社民連自己好躝

Pish

佢地個網條數唔update

929 101

社民連 不了

612成幾千萬, 呢D法律case點解唔搵612

社民連？不了

係幾個鐘

梗係啦
好搵唔搵
搵長毛

經民聯

唔係話下星期先出户口number 咩？

你睇錯圖
張圖係佢地月捐既圖同個眾籌無關

社民連
你要倒錢落海唔阻你
我就不了

因為社民連.....

求大家幫手課金

612 基金咁撚多錢

好難先跨越了社民連關口
捐了

屌咩

1000萬喎

推呀

唔係捐俾社民連架，全數係俾受害人架

攬炒眾籌有得睇進展
你搵政黨我點知d錢去左邊

可能含淚課

搵612 啦
又係宫司, 又大把錢

雖然我都係，但受害者好難得鼓起勇氣
係咪應該暫時放低之前既野？

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.29全球反中共，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

。

其實星火係唔係幫到佢哋㗎？捐開星火
其他不了

有無得直接入戶口呀

轉頭就捐

仲有立場 星火 612 好撚忙

Upload錯咗，呢張先啱，咁點解釋

呢張我就唔知啦
見到長毛賊既野無再禁入去

點解唔問 612 拎

社民連

支持佢哋問612攞

用普通眾籌網要食好多手續費

咁點用？
成日話留黎打官司，咁而家唔用？
定係留返俾啲政棍開飯？

佢哋話聽日開始有得直接入戶口，我諗好多人都係等直接入戶口因為PayPal charge 高

利申：我諗住支持嗰班受害者咋

社民連。。。。

等下星期直接入銀行
而家上網手續費咁貴

見到個網址都縮一縮......

其實會唔會係佢地網站幅圖無更新
單純一張圖唔會自動更新
懶人包

見到個網址真係會令人猶疑
利申 猶疑咗兩日先捐

612咁多錢點解唔搵佢地幫手？

你點搵的
fb冇喎

我見係佢地都唔想捐

大家遇到藍絲廢老出手前大叫:

佢打人
保護市民
以武制暴

個話面會好睇好多

照捐
你話我天真都好，我寧願筆錢真係被人落格先怒屌社民連，都唔想無人告警察

無獨立調查委員會 (宜家有都無用，唔會信), 所以我好支持民間自發告黑警！ 金已課！